點先知個男仔下面大唔大？

唔想一齊咗臨門一腳先知唔夠用

除佢褲

我有矜持🙄

用手摸吓

跟佢去屙尿

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

問下佢個ex

叫佢著灰色棉褲出街
一係去沙灘

好難唔一齊就摸過驗過

通常直接問

入殘廁？

等佢訓咗先除佢褲

唔識。。

叫佢拍條打飛機片

但男人會虛報/唔講

都有得裝假狗！！我ex就係咁

係啊 點算好？

點裝

扯咗未扯都好大分別啦

點裝？塞啲嘢入去？

未一齊點一齊瞓

佢用咗護罩底褲

真咩

個底底自帶護罩

認同

但我哋依家唔搭得鐵

咁結果係有幾細

扮純情

試過俾女女直接摸

hulk撚咗。。。

我俾個肥婆同學篤

唔算好細 但個心沉咗一吓

睇手掌同鞋size

呃佢上你屋企食飯,落藥整暈佢,再除佢褲.

人哋真純情。。

你想有幾大?

盲嘅？

篤邊到

？有人話睇個鼻
但我唔識 教我

睇食指

🤟🏻叫佢比個手勢

比佢入一次咪知
唔夠咪換一個

我屋企唔立亂俾人上

扑下咪知

其實會唔會講大話

愈大愈好 男人睇波都一樣啦

非 中上靚女

個人黎講扯左係未扯既3陪倒

成龍咪好大支囉咁

點解唔試下互含

約佢去游水

條j 嗰陣仲要係學校旅行
另一個女同學都見到

裸聊

咁狼死 有無教訓下佢

你自動比佢睇你過條先，佢就會比番你睇

粗度？

搵隻大笨象啦你

不過你係男人🤡

有咩用

你傻？

實會啦 男人無句真

無 扮無嘢

我無摸。。

以後大家除咗報A0, A1 A2 etc, 可以報埋碌嘢嘅spec (eg. 20/5)

20/5代表20cm長，5cm直徑

一齊去廁所痾尿咪見到佢大定細囉

有無興趣認識吓？

租間屋份係你屋企,呃佢上去食飯,落藥整暈佢,再除佢褲.

正想講

因為我無得畀佢含囉

認真答
你對愛同性邊樣睇得重要啲？

俾ex呃過。。

我得假鳩 幾大的

吓 唔人獸交

我係女。。

無樣睇

利申 個人經驗

仲要報有無性病

俾人趕出來

未扯3cm，扯咗9cm

14cm 滿唔滿足到?
香港男仔average

有啲建設啦

both

嘩 足足長咗6cm

試一次先囉 屌

HPV, HIV negative

有啲靚仔好細

咁嘅嘢都要討論
見到面
一手揸落去就知

好似話睇個鼻

夠用啦我

你：我個friend 話佢得8分
Up個低分既數，引條友講自己幾分

會俾連登仔話臭雞

人哋女仔嚟

長/粗過d鬼

咁你建設間屋扮係你屋企,呃佢上去食飯,落藥整暈佢,再除佢褲囉.

臭愈柒愈大？

女仔唔揸得？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

我居然有14分

屌關咩事，又詆毀靚仔

扑一次野咪知囉，除完褲太細條咪腰斬+分手，夠大咪幫佢含+扑埋佢

怕醜

搵自己果條頂下佢

我幫你出手

ex得4分

唔是詆毀你咪得

+我tg

都話無

以前睇過篇外國article，有啲男士扯同唔扯個size差好遠，好似叫grower，唔sure有無記錯。

反而唔扯都大抽，會係軟變硬為主，size唔會差得遠，但唔記得個term係乜

因為我好靚仔

唔夠用你咪自己搞掂囉

連依度都變基登

飛機

post嚟望吓有幾靚

咁學術性

游水嗰陣咪睇得到囉

p牌學咩人講變

on9嘢就唔好再貼啦

都話俾ex呃過

俾你知我係邊個仲得了

Google 下grower vs shower

report分身

咁你可以直接睇膚色 越黑越大碌

報數減2cm係實數

唔講通常around 10,上下2cm誤差

未扯點知大唔大

日日開膠Post刷存在感

俾錢請一個男人跟住佢去男廁

你借啲意刺激下佢睇下佢下面有無變化咪知佢有無裝假狗囉
如果全程無變化你都知咩事啦

屌咗cctoy班軍師刷抗爭存在感未

咁死得啦 我鍾意白皮膚男孩子。。

痾尿果時企隔離一齊痾咪睇到囉

俾人呃咗

同你自己嗰個比較下

連登仔
30cm長
+可樂罐咁粗

驗左貨先
唔岩咪退貨

睇鼻
女人鼻大物慾強
男人鼻大性慾強
但性慾強 =/= 大碌
鼻 高長直 先=大碌
睇面相,成龍同daniel wu 應該都係大
不過成龍一定性慾強好多

叫佢做剔同ok手勢
剔手勢姆指同食指中間個差距差唔多係長度
而ok手勢個圈可以睇到直徑

點樣望得無咁明顯 唔想表現得好猴擒

負皮，拉，下一頁。

你哋班毒撚無同異性接觸就屈人哋男人真係超煩

我喊㗎啦

證實咗真？

好似喇沙仔咁自拍打丁俾你睇

try吓先

This

聽朋友講 有次同個男仔開房
180靚仔又大隻 一到埋牙除褲
佢話得iPhone max闊度
佢都諗住算 點知條仔買埋啲大碼嘅套
鬆到仆街 我frd叫佢落去買過
最後佢趁條仔行開 即刻走

上面游水嗰啲其實可以收皮
除非真係喺泳池硬咗
如果唔係都測唔到啲咩
條褲緊 條撚就喺入面壓迫緊 咁你就點睇都係細

係就快，唔好等下個禮拜。

試過正常size同芝士腸
芝士腸真係入咗都冇feel

游水嗰陣點會下下係隔離一齊游
你刺激完佢再游開少少望下佢咪得囉
再唔係咪扮同佢玩潛落池底望下咪得囉
你去到現場就好易搵到機會望㗎喇

朋友就是你?

屌左先

一係幫佢打次飛機先
佢又舒服
你又保得住貞操(如有)

偷睇係睇唔到扯咗有幾大

我唔玩嘅乖乖女黎

等埋睇你屌cctoy先😂

吓好闊喎

乖女就唔會上連登

心諗iPhone max長度邊會短
原來係闊度

芝士腸有幾芝士？

樓上話游水無用

男版 「上帝關了一扇門 必定會再為你打開另一扇窗」

睇佢著幾多號腳，好準

你黐筋 我咁乖都上啦

你唔同 你乖仔

我45號 eur

坐巴士轉彎位
「哎呀 唔好意思」
伸隻手埋去摸下

搵黑鬼拍拖

記得個時飲緊野 有其他frd 包捨我都醉醉地黑人問號
都話咁長都唔夠點先夠

唔知點解feel到你呢句係真心話嚟

想曳下

大極都扯唔爆條褲
好心就收番埋啦

一齊?

叫佢自己除褲

做左sp先 啱用先一齊

你煩唔煩

人哋條褲特製㗎

非歧視 唔鍾意黑色

我句句真話

鼻大通常樣衰

睇鼻！

- , - 好

拎把尺去量下

我個條都係架

都仲有好多 你知成班8婆傾呢D 真係笑死
有個frd講ex 舉起隻無名指

收鳩皮啦屌

摸完唔認數？

一齊上連登

揾晚扮飲醉
扑埋睇下夾唔夾先決定

扯 仲以為有幾曳

得閪皮

你鳩毛開叉我唔摸

弟弟位有嘢護住嘅底褲

如果夠愛，佢細你都會接受佢

唔識愛人 最多鍾意 所以唔接受到

又要矜持又要性又要愛情，冇得要晒個喎
試車又唔得摸吓又唔得
睇鼻呀耳仔呀手指嗰啲會中伏㗎
咁你又話唔想除晒衫先知

唉女人就係咁麻煩

光頭

睇佢皮膚顏色。
通常越黑就越大
黑到夜晚淨係見到牙果啲就超大㗎啦！

我睇緊d乜

副校長？

咸青口日常

睇手指。

睇個鼻

細到要護？我諗未扯3cm 扯左10cm 粗度大約你兩隻手指合埋多少少 撞一撞就斷個種

記住口訣
鼻大撚粗, 光頭持久!!

點為之性慾強 持久？

Ex着48 得10cm

一齊去柯尿果陣望下佢囉

唔押韻好難記

幾cm 先兩者

未起機10cm夠做

唔知佢著嚟有咩用意

通常一識新仔都會一嘢揸落去

就出嗰陣10

我想但隻手忍住。。。

最多咪溝佢跟住扑嘢唔得咪分手囉

似後天問題，幾高呀佢

185，高巴黎

點先知你對波大唔大?

唔緊要啦 佢細唔勁都唔緊要 你知連登仔大都賓周長多油炸鬼 到時好多連登仔會幫你

唔緊要，反正係past tense

藍絲黎

冇睇過

覺得我藍？

樓豬靚女嘅話我3cm都扯到上15cm

認真答你 同佢去通利琴行 叫佢擺隻手上去鋼琴睇下跨到幾多音
10個以上先係正常size
有傳手既大細同下面size基因有關

我大

性慾強咪咸濕囉

10cm 唔係正常SIZE咩?

My past tense

仆街唔記得睇username

一齊去廁所嗰時咪到

好似唔係

9cm都已經滿足
咁就唔好開Post問啦

吓 個名新改有咩問題

聽講同個鼻有關

好少男女共用嘅廁所

我閪淺但淫底

佢呵尿個時 你係格離尿兜望下咪知囉

9cm都滿足到你

咁樣你好易飽 但個男人未夠喉

唔知你想點... pm再講

通常高瘦都粗大 或者將中指屈成180度開始度 好似幾準

死假膠

糕

有一把間尺

你想要幾大？？

咁點算。。

高瘦仔仔好正

I help you

Shower

好以話睇食指就知

一早扑左先咪得

我認真post 你再唔尊重我以後開返膠post

唔喇 連登仔無個人

13-14先係

咪聽佢9 up
你夠緊先係最重要
男人體脂肪低會長D 因為冇肚腩
試下攬下Feel唔Feel到扯左應該會Feel到好硬

直接摸

雖然我現任都話食過好多細L最後果幾cm到子宮口係得我去到
係果一刻我先知small dick原來都幾多

要搵岩屌既真係唔屌過唔知

咪扮矜持啦
我晨勃成日俾隔離瞓個人摷
無關係嘅男女都有
乜年代呀想知隨時一野揸落去啦問乜鬼

通常瘦都唔會細

話想格劍，佢就會比你睇

唔準既 有人專登曬黑

去廁所嗰陣睇吓 大家男人無乜所謂

淫娃

18cm，3分鐘完事

14cm，屌足30分鐘

點取捨

咁你同人一齊做咩？為左sex?
唔愛人點解要一齊？不如單身仲好

18 FOR SURE,時間有得練,長度冇

你真係咁單純咁諗

有個frd條仔193cm，牙籤仔嚟

大家都有 可以直接問

鼻大

正解

高唔一定大

試一次先未得

你攞自己個條出黎問佢咪知

你想要幾大條呀

exactly, 又短又幼，仲成日問爽唔爽

叫佢食粒偉哥
長期扯

唔好扮女人

笑死

講到你識我咁-__-

睇佢個鼻 好似係

睇鼻大唔大 高唔高！！！

企喺道德高地嘅人真係好肉酸

高！！唔大！！

無樣睇

認真答 其實無野睇得出
男朋友黑黑實實大隻手大手指長鼻都長
結果埋牙咪芝士腸屌仲要響鈴黎

羨慕 我比較保守試完唔啱咪好尷尬

一定要試 唔試真係會後悔 見到芝士腸男友真係即刻飛得

靚仔但芝士腸點取捨

絕大部分男人（全世界）都係10至14左右長
係個地方大碌撚嘅人會多d

其實好多人話咩鼻大、腳大、手指長就大碌
係冇咩正式科學依據
因為好多都係實驗對象自己量

睇過唯一有少少參考嘅係身高
高嘅人大碌撚嘅機會大少少

脷申 米7短仔

唔洗諗 飛得
利申試過 通常啲芝士腸仔都會連帶住其他性能力問題 不了

有咩問題

腳毛多?手掌腳掌大?

咁男仔點知條女個西夠唔夠緊 同濕

扮下野，用對奶撞下佢，睇下佢扯左明唔明顯咪知

早啲知好過遲啲愈有感情先知
除非真係好唔夾先唔要佢者 到時咪「好忙好忙」 咁慢慢疏遠囉

送條三角泳褲俾佢，叫佢著住同你一齊去游水

聯署支持封殺微信同TikTok

婷
見到漫畫skip咗

睇睇吓見到有圖即刻飛走
心諗邊個on9咁撚毒

摸就應該得嘅但係驗就有啲困難

不如你向佢聲明幾大先夠
佢自覺唔夠的話就自行收皮

lm

去一次日本浸溫泉

鼻細唔肯定 有試過係細既
但鼻大 jer jer一定大

冇phone個闊度可以令你滿意架喎

第一次拖手

18cm長，寬3cm

14cm長，寬4cm

點取捨

唔該

多數個鼻越大 下面越長

14

試左鐘先

啪完先一齊，床上夾唔夾實在太重要

利申：我係咁

個post咁多青頭仔，14/15cm屌到盡既話啲女已經覺得痛

問佢係咪非洲人

開口問啦
睇佢點答就知

所以寬其實重要過長？

絕對認同

係
3cm好幼喎

一齊後先知技巧唔得都仲可以改善，但一齊後短就真係好快散咁無謂浪費時間啦

圓周係15算唔算粗

你要咩size

咁如果
18；3.5-4

14；4-5
呢

點先知個女仔下面臭唔臭?

14-4.5>>>> 18-3.75

叫佢著灰色棉褲
正常或者大既都會突出黎
平晒就即係J細

Shower grower
咁比唔岩

一定要扯住比較

咩呀
尿兜柯尿個陣咪睇到囉

一齊去尿兜屙尿嗰陣裝下

算，亞洲男仔黎講

鬼佬size

太好了，因為我唔算長，得14

問下佢囉

我問你姐 你係要試槍 洗乜一齊姐
試完先決定都得架 咩年代姐
試槍無人會屌架喎 唔話比連登仔知就得啦

咁你有咩見解？女神

收皮啦死臭閪

唔扯到行...係唔會知最後幾大

凍到鳩縮 / 平時狀態 / 有少少反應
已經分別好大，但都係軟緊

有不長嘅預感

含落去

Edison Chow 咁？

又咩名

你咁在乎哩樣野咪直接攞黎睇 做咩要跟其他人做法

同佢講 你好在乎大細 驚一齊左先知唔夠用 坦誠相對啲唔係仲好？

但扯左同未扯可以好大分別

直接啲整到佢扯 或者叫佢扯完影相會好啲

其實開口問咪得細既話 見樓主講到咁都驚戴帽啦

有冇詳細講解 點樣肚腩收埋條野

冇陰蒂？

扯左同未扯真係好大分別
試吓飲完酒摸下佢等佢大
到時咪知有幾大

可以試吓先

Who

直接問

好撚大條J的喇沙仔

用眼睇

未扯摸落8,9cm 到你真用過陣扯咗10cm

直接伸隻手入去摸啦，佢唔扯你係唔會知，有啲人未扯成粒波咁一扯大過節瓜，有啲未扯都好撚長，但係扯左都係半軟，好似啲鬼仔咁，要饟入去屌

驗咗先諗啦

條褲識變色

奶罩咩屌你

啲男人個個都話自己15cm嘅

樓豬請覆我

我含著你，
你亦含著我

波仲仆街
可以墊出黎,完全被昆

你企尿兜嗰陣 喺側邊𥄫吓佢咪得囉

去游水咪知

食指頭到虎口個位同你條賓周扯旗長度一樣

認真 我經驗係肥仔 大隻佬都係好細既 瘦既或者細粒反而出奇地大

睇中指長度

😂

有冇咁得閒搞咁多嘢啊

未扯時一粒豆咁，扯完成部Xr咁長

不能認同咁多 尤其係細個肥仔既 大個就算變大隻變瘦下面都係細

利申:受害者

agree

A0 92.5/30.4

呢個搞笑，咁女嘅 spec 係咪要報內徑同深度?

然後男嘅報埋硬度系數，女嘅報彈性系數?

約游水

你都幾好笑
黑人咪成塊面都係鼻

睇個鼻👃🏿

最好報埋Pantone number，睇吓有幾pink有幾黑

j 都見過la,扮純情

痴線啦，心地好就得，男人唔會理樣靚波大腳長蘿彈閪緊呢D膚淺嘢

問佢平時著開孖煙通定底褲

你覺得恐龍係點絕種嘅??

進化點全數投放落心地好果方面所以先絕種

14
ok la

點先叫大先

有分grower 同shower 㗎
前者就勃起嘅時候先會脹大同硬
平時就細細條幾得意咁咁

後者就平時都大條 睇落好威咁
不過平時size=勃起size
只係硬度增加

叫佢影你睇囉

無比較就無傷害

grower正好多

幫我含下咪知囉

大部男人都係呢個情況

屌，個廣告

水太凍重會縮

重點要夠硬

我隻手好細 仲細過女人 但碌野好長 邊有得睇嫁

瘦底一定大 起碼長先

雌激素太多

因為你隻手細你先以為自己長

17CM=.=

hi bb😘

我男朋友話有啲肥仔好似未發育咁

佢曲

-,-

我買左件好性感嘅泳衣…………俾你

我25cm

你唔會覺得我話恐龍絕種嘅原因係直 & 真架可?

大家都係食住嚟講笑

我係後面成段冇睇到

屌 又係你條柒頭

得返你一個未死咩

咪撚嘈啦 奀咕咕返

咪撚改名啦基佬😅😅

奇怪的知識增加了

唔人獸交你搵個男人做咩

唔好搞基啦

你搵開女人人獸性又燒埋我嗰疊

me囡囡嚟

認真
身高越高、手指越長，條j就會越大

從小玩到大

睇鼻或手

手指身高都唔一定
不過瘦底會好大機會都J大

所以唔好俾個dick print呃到
見到好大就狗衝
見到好細就嫌棄

咩號碼？

打少啲飛g拉

粗度重要啲，生理上女人陰道得頭5cm有feel，全長10cm左右，所以你30cm係入唔晒的

巴打個菊花好闊?

話好想幫佢吹驗貨。

最多都係蝕一次口交

幫佢打丁最實際

原來我係grower

響鈴係咪即係好快軟

乾冇野，但一整濕咗…明la

同佢一齊屙尿
BTW你好大咩？

我咪大

10好短喎

應該要扯前後長度， 硬度

佢幾高？通常高嘅都夠用

扮處女黨幫佢打個飛機先

睇佢著褲都睇得出啦

有啲著左緊身。望落平過啲女

我都是

幫佢𢭃住柯尿

個frd講過好似條頸粗 下面都粗

腳粗都會粗

實話細的

180都可以好細

問佢啲EX

正常vs大未必睇到
但細既一定睇到（平，冇突）

著運動褲、棉褲、泳褲、緊身西褲咪一目了然囉

你有咩經驗 分享下
係咪身經百戰

鼻

有啲人未扯可以好似何b仔咁㗎喎
扯咗可以好大分別

有無片睇 認真幾神奇

排骨仔通常J大
因為d營養去晒條J到

成日俾fd笑細條又無理由對住班仔扯黎證明自己

都唔7明的港女諗乜9
又要唔仆仆野，又要知條男會唔會太細條
屌你老味啦

而且長咁又點？唔唔試下床係無咩用
好多仔長但幼，而且又唔硬
根本無西用

利申：一般size，但粗且硬

大部份人都係

香港平均長度係11.19cm
當然我覺得粗緊要啲

時鐘酒店你識做啦

之前見有個post 條鬥鳩短youtube片99%係肥仔豆豉撚

我都記得

基本上唔同身形都試過曬

認真問，165/73kg，算唔算肥仔

佢嚟講，12/4.5，算唔錯？定我見識少

點解咁睇唔開俾肥佬屌

咁都唔肥？
小妹 164 42 都覺得對腳好肥

識人屌完就算？

最緊要都係條仔識奶西

識男朋友呀

受害者2號表示初戀瘦底, 身高172左右, 睇落外表正常
但真係短得來仲要幼, 好似牙簽咁了了下, 完全無感覺, 果時搞到性冷感, 唔明大家點解會high

入殘廁 成為下一個coffee

你有幾多個男朋友。。

倒瀉嘢飲佢條褲度， 之後扮到驚慌張拍佢條褲

咁幾長幾粗最好

幾短幾幼
高佬都短咩

每次一個

問上手

睇鼻

果然麻甩

一野揸落嚟 有啲係幾狼死

買盒0.01俾佢，如果大支嘢嘅會同你講要L size 果隻。

記憶中長度最多得10cm, 問題係好幼應該得2.5cm左右
佢係我第一個, 所以當時無比較, 以為人人都係咁, 但感覺好差, D野了了下咁

用上面幅圖計, 應該係5分左右

鍾意咪試用一吓囉
申利＊30cm離地 歡迎試用
come on bb

邊到有圖？
iPhone 條友？
凸一個頭好癲

sis幾識玩

問下個男仔D朋友
但問題係 正常人扯左會大2~3倍
正常都夠用既

叫佢搽太陽油引佢扯旗咪知囉

邊個叫你一齊左先搞
樓都唔駛睇就簽約？

驚比你踢

16

係大部份亞洲人都係咁

連登仔話要結咗婚先俾扑𠻹㗎喎

有無圖？

出黎互含

之前YT有條片，幾個女仔訪問 性工作者
佢話通有以下特徵
瘦，鼻頭大，腳板大(鞋碼大)
高高大大有肌肉嗰d反而失望

即係高瘦仔仔

班女仔話賀爾蒙高度集中一個位置

裸聊下咪知

all尿時望

驚俾佢cap圖

Snapchat啦屌

打波換衫就知
高大黑實果d就豆豆咁
白淨斯文果d就成條大蟒蛇

鼻大而短扁
手掌細
腳板細

睇鼻！
鼻翼＝粗幼
鼻梁＝長短
鼻頭＝頭既大小
唔信可以自己搵四仔對吓。

唔係
係相反
鼻要扁同短先大碌

樓豬鐘意果type都大j

你應該要揀鬼佬或者黑人

試過有個ex條啫好似無名指咁既size

粗度係無名指咁？

我愛港男

估唔到我有15分...

射手座最大
雙子座最細

差唔多
果個ex係肥底 係咪肥人就啫細

錯
掉轉先啱
吳鼻祖先畀佢老婆公開話佢細小

做乜咁睇唔開
揀男人應該揀鬼佬或者黑人
亞洲男人始終唔入流

我怕黑

睇佢個鼻大不大

笑咗

樓豬俾多個tips你
你見到做gym果啲大隻佬呢，尤其係飲蛋白奶粉、食營養丸谷肌肉果啲，通常下面都會好細個㗎

唔鍾意大隻佬

副計就大大隻 點知一除褲係條菜蟲

有啲嘢講習慣
你試過鬼佬或者黑人之後
就唔會再睇得起亞洲男人
覺得亞洲男人好似太監咁係有殘缺嘅男人

見過啦，好多年前見到條鬼佬嘅芝士腸size
仲好意思影相send 條打飛機片同相我睇

通常東南亞啲男人好廢 有女話過我知，佢除咗人褲，點知見到條菜蟲

香港男仔叫好㗎啦，信我

你目標係假鳩SIZE既話你分定都得
一係去搵黑人一係去搵連登仔
就好似大部份真西唔夠假西緊一樣

次次喺電視見到黃昇華
我都好難唔諗第二樣嘢

都話我愛港男。。。

傳說係睇手指。。

一齊係尿兜 痾尿果時 偷偷地望下

應該要整番個openrice

絲打好鐘意grower咁

我係咁

點睇高瘦男仔通常手靚修長

你好變態

好似有個研究話咩。。無名指長過食指就多數大碌d，overall男人戰鬥力高d，各方面都吸引女人多d喎

wow 長知識 我前者

現實就是這樣吧﹗夢也許不再有，若你知道！早已足夠！OH…………………..

濕咗

揸下佢，當飛機桿咁搖

拍左拖都可以分手架姐

14分 長得2分但後面都5分

後面6分先岩

鼻大撚粗？？？

你係咪有精神病

識果陣就問how long 啦

咁大個人知唔撚知醜 見到我啲frd推我post又有樣學樣推埋一份 躝啦傻鳩

無人會為你條垃圾開postblock咗你無眼屎

趁佢飲醉果陣直接拉開條褲睇

應該係睇完條J先決定識唔識佢

話自己大嗰啲通常都細

試鐘

唔試鐘，好撚大，又好撚快咪死火

體毛多 鼻大 眉粗 手大

利申：齊晒但短小

森林原人只有鼻大，其它都唔中
森林老師真係好撚大😍😍😍

臨走前同佢講so long, 睇佢有咩反應

都係我同佢講，個陣話自己11定唔知12，一齊再耐啲佢先再幫我度

Same,得14cm

最後有幾多

佢就話14.幾，恥骨開始度，但可能因為我下彎我睇落真係覺得無14，連12都有啲懷疑

佢同而家日本最紅嗰個黑人男優比
粗度仲有距離
兩個試過同台演出
拍埋一齊對比就知個差距

我知你講邊個黑人

得果一千零一個黑人男優緊係紅,專拍ntr

算略為偏短

好好睇
最鍾意睇埋字幕版
啲女優讚嘆個黑人size嘅對白真係好正
"以為只能和你做,怎麼辦"

笑撚死，到底條仔要幾細

14都短咁幾多開始先叫長？

認真,16.5 開始先有視覺上畀人感覺係長

唔算好細 姐係有冇10cm

一隻女仔手掌

鬼佬都唔一定尻大完

12cm 咁已經係平均size啦

我手細。。啲frd話我bb手

姐係幾多cm？